民間記者會要快過聽日警察大話記者會, 今晚就開

多角度播片, 講返荃灣開槍警察自己on9衝入人群, 開實彈槍並非生命受威脅.
強烈譴責使用過度武力, 執勤時情緒失控, 已經唔係成立獨立調查可以解決.
民間亦已經出左獨立調查報告.
成立獨立調查應改為解散警隊/ 嚴懲違規, 改革重組.
係時侯在輿論上轉守為攻, 唔好等佢開完大話記者會先跟佢口水尾.

最重要英文稿要準備好, 將十一國慶香港警察開槍殺示威者訊息發到俾外媒.

自推x1

推推 唔好比黑警SPIN 到
為左手足既痛苦

雖然好難同辛苦民記但推

推

盡快開，搶盡國際關注

不過可能佢地都仲喺出面
推左先

Push

推！

聽朝-正午會唔會好d，今晚運動未完就開咪分散咗示威區既記者人數，況且都未必通知得切

今晚開唔開到緊急記招..

明天中午

不流血不受傷不被捕

屌, 民記係就今晚開啦, 仲等聽朝...
popo好可能今晚11:00左右就開記招

衝入人群原因係救落單警
但係絕對唔係可以射心口

push

要爭主動權.
各外媒強調現時香港popo手法同8964時解放軍並無二致.

仲要迫popo在佢地大話記招多公布被捕手足人數, 去向資料, 方便星火、律師儘快幫到手足.

有傳話popo拉人之後稱被捕手足簽下咩唔見親人唔見律師同意書, 民記必須向世界正視聽, 運動已經到左4個月, 無示威手足係咁無知, 一定係popo 9up

自推x2

唔強推民記今晚開，今日都未完一陣可能仲有再爆嘅野要佢地cover
但點都好都係愈快愈好
辛苦了民記手足

推post

咁L樣既狗隊，一定解散，祭旗

民記

殺人放火, 姦淫都做齊, le個狗隊等收皮
福利協會出來執屎未

真

推 一定要正視

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

儘可能cover到開強烈譴責開實彈部分已差唔多,
記者會又唔係新聞報道, 午夜前仲有有新消息稍作補充就得, 唔駛去到好深入.

重點是要主導輿論權

Tui

推 搶佔道德高地

同意

up

Up

另一popo 現場失控片段

開槍殺人呀
班狗分分鐘今晚就出黎話英勇表現

自推x3

咪比狗講左大話先~
然後我地先再拆

暴徒車牌！唔好上錯車！

推比民記睇

民記完咗, 個答問環節都唔駛預好多時間, 可以傳波俾記者有咩要問直接聽日問er er err sir

民記要spin下方向, 唔再係我地花力氣答記者問題, 而係我地拋出對popo同暴政嘅問題, 等記者幫手問, 等popo答.

p.s. 記者可能會問民記鏡頭下影到示威者擲咗好多火魔法, 是否支持暴力升級之類, 民記身份唔係示威者, 唔需要代答.

聽日朝早？

唔好再亂咁轉開實彈警既流料 (FROM 老豆搵仔)

你要搵場，聯絡記者，寫script，搵片，真係難

按過去popo習性, 應該一係今晚11:00, 一係凌晨4:00出招
我擔心去到聽朝已經失咗先機...

p

就管今晚開唔切，聽日都一定要早過警畜記者會，佔先機好重要！

吾推上國際對吾住我地今日受傷既手足
真係好嬲…
麻煩各位了🙏

外媒會嚟嗎？講中槍單嘢都夠

召開民記，另外文宣要跟上

推到今晚有突發記者會

快過班狗官開會比較好…
主講實彈近距離射心口依單

PUSH

今次要早過佢4:00，今晚半夜開都得

please help

半夜都要快過個差婆話英勇表現

預明日中午啦

聽朝好啲？今晚有啲趕

最好今晚11點啦

班狗都可以半夜開啦，點解我地唔得

聽朝好啲？不過唔知班狗會唔會凌晨開

一定要播呢段片
以正視聽

喺4點大話會之前開?

推到佢聽日午夜講

支持 辛苦民記！

tui

民間記者會唔該快啲摺撚咗佢啦

全班左膠

聽朝先開會好d喎...

民記做野洗撚你教 屌人之前用你個屎眼諗下自己做緊乜
分化撚

民間記者會一定要早過PoPo記者會！！！

民記半夜前要出到貨

點解唔可以同狗記一樣,4點同時開?

一定要開

繼續推

建議今晚

點解政府會衝出嚟定性暴動？

已經預想到Er er err sir又式者個臭串madem嘅對白係: "我地同事感到生命受到威脅, 喺別無選擇情況下向示威者開咗一槍" 同埋咩 "電光火石間作出決定"之類.

要一早封佢果三個要害:
1. popo當時並無生命威脅. 示威手足手上最多係同721元朗恐襲班撚樣一樣一碌, 你721果兩個差佬唔開槍?

2. 有其他武力選擇, 亦可後退避開.

3. 一啲都唔電光火石, popo係刻意瞄準手足軀幹開槍

推呀屌
唔可以比狗招搶先

老老實實, 位手足入院, 應該好大機會俾popo入佢暴動同襲警, 好難甩身...
但呢一槍唔可以俾佢白捱

p.s. 希望佢大步檻過.

推啊
快d搞記者會

10月2號，全民三罷，多區開花，武裝起義！

自推

一定要 推爆去

明早至中午la,夜晚開多次， 反駁啲狗

推，請手足快d做嘢。
感謝

臭hi madem企圖淡化事件, 稱示威者膊頭附近中槍.
屌佢個hi, 明明肺中槍, 講做膊頭附近

要聽日12點開呀！！！！！！